與丈夫談離婚 人妻竟與初見面律師在辦公室扑野 中出有b

桃園一名葛姓女子欲與丈夫離婚，前年4月求助曾姓律師，未料雙方初次見面諮詢相關法律問題時，一時天雷勾動地火，竟在律師辦公室做愛，葛女因而懷孕；事後葛女的丈夫發現他們LINE對話內容，「被抓到的話後果很嚴重」、「你能在肚子浮出來以前，說服你先生完成離婚登記手續？」因而提告，桃園地檢署今依通姦罪嫌將他們起訴；事後葛女和丈夫離婚，卻與曾感情起變化，葛女涉嫌摔壞曾的手機又對他潑水，亦遭檢方依毀損及公然侮辱罪嫌聲請簡判。

桃園地檢署調查，葛女（34歲）與丈夫相處不睦而有意離婚，2016年4月晚間到曾姓律師（32歲）事務所求助，由曾提供法律諮詢，沒想到2人相談甚歡，一時天雷勾動地火，竟然在曾的辦公室發生性關係，葛女並因而懷孕；曾男事後獲悉她已懷孕，要求她把小孩拿掉才願意交往，雙方另於同年9月間到摩鐵發生性行為。
去年3月間，葛女的丈夫查看妻子的手機LINE訊息，赫見她和曾姓律師的對話「結婚了怎麼還會喜歡我」、「被抓到的話後果很嚴重」、「或者被你老公抓包」、「你能在肚子浮出來以前，說服你先生完成離婚手續？」以及「你到了嗎？在幾號房」等，葛女的丈夫憤而對他們提出妨害家庭告訴。
雖然葛女和丈夫在去年3月底完成離婚登記，但去年6月間，葛、曾2人感情起了變化，葛女趁曾在桃園市府法律諮詢中心提供他人法律諮詢時闖入質問他，又見曾男以手機錄音，憤而把曾的手機摔在地下，還拿起桌上的水杯潑向曾律師，曾也不滿對葛女提告。
由於葛女和曾姓律師發生性關係是在婚姻關係存續中，且有婦產科診斷出懷孕的証明、加上雙方LINE對話等，桃園地檢署今依通姦罪嫌將2人起訴；另葛女摔曾的手機及潑水亦遭桃園地檢署依毀損及公然侮辱等罪嫌聲請簡判。

av劇情

痴撚線

有冇律師樓av?

其實個BB會唔會係個老公架？

突破盲腸

估中國家

台灣風化三寶：

#天雷勾動地火 #LINE #摩鐵

點樣做到

出會4秒合體

不可思議

點解無啦啦會做愛

好想去台灣同人妻瘋狂做愛

台灣+1

台灣人係咪24小時都扑緊野

凌晨-0600: 夫妻行房，強姦案發生既時候
0600-1200: 人妻偷情，辦公室偷情高峰期
1200-1800: 放學學生搞野，師生搞野，變態佬勾引(弱智)學生搞野高峰期; 變態屋企人亂倫高峰期
1800-000:.放工去二奶情婦屋企偷情，失戀/唔開心既女人傾訴心事然後唔小心同人搞野，酒吧撿屍/強姦高峰期。

結論: 台灣人24小時都扑野。

台灣

台灣d人真係痴線

所以咪話

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

Taiwan no.1

台妹真係隨時隨地都準備好同陌生人做愛

毒撚「性」地